住一樓都要搭電梯嘅人真係好撚抵𨳒!

次次搭電梯見人禁一樓/或者一樓入電梯嘅都會畀我"摺"一聲同啤鳩佢

你交幾多管理費佢交幾多管理費?

人地隻腳有事唔撚得咩

一樓就行樓梯啦戇鳩

行得走得

唔好迴避人地問題

吹呀 係要阻下你啲高層狗呀
打我呀笨柒

有lift 唔搭先on柒鳩啦

大家交咁多錢你有資格搭𨋢人哋就冇 喺度做埋啲小動作，應該去管理處叫佢封撚咗1樓個𨋢口嘛

人地又係住果度，有交管理費
點解唔搭得？

做埋d乞人憎野預左畀人"摺"

比錢唔搭得咩

地鐵一個站係咪唔撚洗搭 樓主都幾撚健康

唉 天晉1樓落地下好撚遠嘛

樓豬只可以做埋啲婆乸嘢而無辦法阻止人 一樓啲人睬你都廢事

on9 我1樓出開始行樓梯
住高層又話你聽

點解你會知我住邊?!?!

駒哥

我住一樓，試過入𨋢㩒一字有人”摺”我，之後我就幫佢㩒多十層樓

樓主搭電梯低一層出𨋢行上去？

樓豬一定係樓上樓下啲臭閪阿姐

有啲野唔係你睇得出
我操完腳 步都唔想行 有lift一樓我都會入
我都行得走得大大隻添

好方法

屌你老母 做完成日嘢攰過狗
後樓梯又熱又焗
阻你十零秒都摺摺聲 賤撚過d廢老

我住20樓，好彩兩邊𨋢分開1-19 20-35 冇人阻到我！但係朝早返工返學成日爆𨋢入唔到

住2樓都係 正垃圾

咁你交埋我果份管理費？

繁忙時間條隊排撚到出門口D仆街1樓狗都要搭LIFT, 真係ON9到爆

你行樓梯咪見唔到啲住1樓既人搭𨋢

落樓就算唔搭𨋢都會撳一撳個掣 之後去行樓梯

係 應該落石屎封咗一樓搭lift門

出去掉垃圾經過lift口都會㩒一㩒粒掣

好多住一樓負皮

搭唔係問題
最仆街係禁完唔搭

㩒完十層我出返𨋢都得架，我都唔趕，係你趕到摺摺聲之嘛

你唔摺我咪唔㩒囉

重點係繁忙時間明知係一樓入唔到𨋢
與其等幾班 不如直接行樓梯落去

你唔封咗一樓架lift上嗰個掣

小弟都玩過，當時小學雞，而家唸返都覺得過份左小小

樓主九成係急屎急尿 又就嚟忍唔住

樓主老母都好抵屌

大家都真係咁成熟既，就咪柒摺囉，你摺既，我咪陪你玩小學雞野囉

樓豬摺得人都唔似會敢玩大佢嘅人
一兇返佢轉頭分分鐘同你叩頭認錯

啱呀塔番屋企呢Ｄ咁乞人憎 嘅行為 樓主係唔會做嘅 因為樓主係瞓街㗎嗎
眼紅人哋有𨋢搭

最高得五樓

人哋無交管理費？

又係樓主 你仲未俾表弟斬撚死？

落樓梯腳痛呀屌你

1樓搭電梯好閪
咁2樓呢？ 咁3樓又無事？
...loop

咁你點解唔從地下行

住一樓都要搭電梯嘅人真係好撚抵𨳒！

淨係啤唔出聲就抵你比人阻啦
利申住1樓

起下底就知樓主係個大仆街嚟

二樓都要，都係行多一層
三樓都要，都係比二樓行多一層
......
直到樓主樓層先可以搭𨋢

樓梯咁恐佈

因為佢住二樓

住高層都要搭電梯既人真係好撚抵𨳒
部lift又要兜上咁高咁耐先落返黎
住得高就行樓梯落幾層先搭啦戇鳩

次次搭電梯見電梯兜完上去, 我入電梯條友都會畀我"摺"一聲同啤鳩佢

住30樓既我同樣覺得
所有住我樓下既人搭電梯好撚抵𨳒

痴媽根，我屋企得三層
我爹哋都特登裝架lift啦

成個POST好似得樓主覺得咁樣係乞人憎

朝早返工返學
見到1樓都搭既人真係好火

電梯都冇人屌? 香港係叫開/升降機

車立

你老母 到時大維修 另lift 1樓係咪唔洗夾錢

On9管理處封左地下後樓梯
2樓都迫人搭𨋢

一樓果d人真係會搭咩 等咁耐

樓主出黎打柒我未
呢家人少少,出黎大家食個宵夜打個車輪再隻抽
我係地下大堂等你Ok?

住二樓又點計?住三樓又點計?幾多樓先可以搭lift

樓豬搞錯左成件事
住一樓都搭𨋢果d唔係抵𨳒
係弱智

利申住過一樓

電梯維修要夾錢、你住得高用得多記得夾大份d丫

換個角度，
如果係你住一樓呢

既然住一樓搭電梯唔好
不如你都唔好搭電梯落嚟
直接接落去仲快

直接跳落去

屌你老母on9樓主日撚日開膠post
住公屋行落下係方便d嘅
but幾時再塞隻閪手入膠拖呀?

兩部𨋢 一部整緊
朝早返工返學 明知等得耐/冇位
都要㩒完 自己走撚左去先仆街

樓主幾歲呀？
咁撚小學雞 做埋啲小動作

戇撚鳩 你都咪撚搭lift啦 你咁高樓層落黎撞撚住下面d上呀

加埋腦魔 笑到仆街

有次入𨋢得我一個
有個呀叔叫等埋
咁我份人不嬲好心就等埋
一入黎佢噤一樓我真係火都黎埋

仲有朝早趕返工，一係一樓停就九成九成𨋢一齊摺鳩佢

住一樓就行樓梯啦！屌

平時講笑會咁講
有時急屎番屋企 有人按一字心入面屌一聲
咪 怨自己唔好彩 焗住忍多陣

朝早返工時間架𨋢由20樓落到10樓已經爆人, 住1樓我諗80%都唔會上到, 我都唔明點解仲要去等, 等完又入唔到, 入唔到又再等

架爆𨋢入面d人又on99睇住你停1樓𨋢又入唔到, 大家都哂左時間

其他時間唔講, 但繁忙時間真係冇乜理由要搭𨋢

比我緊係行樓梯

通常撞到樓主呢種人，我都會行返出lift hold 住然後叫佢出黎行樓梯，反正到左1樓

睇下係咪老人家囉，老人家行一條路梯都死得架

住一樓要落樓，我會照㩒𨋢之後行樓梯

我覺得樓豬可能激動咗但我好明
有時朝早番學 架𨋢已經好爆 去到一/二樓
啲人仲想逼入黎 逼唔到又再等
其實你咁physically able 逼入黎
不如行一兩層落平台搭啦
仲要有時某啲𨋢唔會直落地下其實你都係去平台姐..
番工都趕時間啦仲特登等咁耐𨋢

靚女或後生OL逼入黎冇所謂啦

有次有個男人係我出左去果時，就黎閂門果時鬧我

我立即轉身禁開門制再屌鳩佢

吹啊 唔鋸咪搬囉

岩 1-5樓啲人都係垃圾

住一樓 行到落樓架𨋢都未到

住高層個d落樓個陣唔好搭lift啦，上到最頂先落番落，晒時間，行落黎啦。
照樓豬個67思維，尖沙咀去金鐘搭地鐵個班人，游水得啦，一個站，唔好阻人去柴灣。

傻閪人地想搭咪搭 關你撚事
究竟現實中有幾廢柴先要上黎刷存在感

之前做完大手術攞住兩枝拐杖同屋企人搭lift上一樓
好多人搭同一部
有個典型閪港嬸見到一樓有人禁即刻摺出聲講左句住一樓就行樓梯啦
到左一樓我一行出去睥左佢一眼
佢見到我兩枝拐杖先細細聲講 哦原來用拐杖既
同lift啲人都笑住望佢
我就話果刻有兩枝野可以話到俾人知我有需要搭啫
但如果我係肚痛頭暈病
係咪要同你解釋左先可以搭啊
更何況根本就無呢個需要
屌你咁撚霸道就去住村屋啦
我都明返工時間搭lift落樓滿左人停一樓係好無謂亦都哂時間
所以我平時落樓都係行樓梯
但你有交租我又有交租
我係平常時間排隊搭lift上一樓都得罪你喎
通常呢啲摺摺聲既都係啲自私到仆街既廢老同垃圾

真係好撚on9
樓主仲要特登開個post黎同大家講自己係幾撚自私
仲要話好撚抵屌
你就好撚抵屌啊